班跟風話陳僖儀死左好可惜既人死哂去邊？

跟風撚真係好撚嘔心 我唔係鐘意佢我都好記得佢死忌

因為我今日生日 想乞返句生日快樂

陳僖儀

生日快樂

你唔提已經唔記得左

香港人不嬲係咁架啦，有得跟風扮哂好撚熟咁，過撚左個風頭又變返路人甲

我記得佢生日
因為同我一樣

巴打 大家都生日快樂

死晒

死忌唔是生日

屌 一時間轉唔到 sor

係 我想指3月其實
不過唔緊要啦
間唔中都會聽下佢啲歌